（I/A/PC) 夢幻模擬戰（28）新卡池呢？

[I/A/PC] 夢幻模擬戰(??) - 標題自己諗

官網：

殘體注意：陸服有傳之後會有軌跡合作角色

首抽開局推介:

越出越多角色 每個陣營需要既核心角色都唔同

有疑問直接留言問巴打

新手 FAQ:

Q: 陣營有乜用?

A: 遊戲角色分 8 大陣營：

35級後有超絕buff要同陣營先食到(攻擊智力防+20% 魔防+30%)唔同超招再有額外效果

所以建議培養同陣營角色方便食到超絕buff

由於資源有限 強烈建議集中玩一個陣營

但新手對陣營通常都會理解唔到

目前比較多人玩係光輝帝國 光輝最平民 無課都組得起

公主聯盟偏向法師為主 但比較難齊角

黑暗偏向PVP

真係唔知點揀，一係抽左角再決定

一係上黎問問巴打們

Q: 新手點升Rank好?

A: 1體=1經 組隊有折扣 前期建議組隊刷兄貴

Q: 卡關點算?

A: 強化裝備 SR照突破升 拆左會退返錢同槌仔比你

Q: 有冇 TG Group?

A: 單機 Game 有乜野係度講

Q: 買體幾石？

A: 每日40-->60-->100-->150-->200

建議前期可以多買體追LV 等到40後先買少D

睇返自己經濟狀況決定

Q: 轉職石點用？

A: 每一階職第一次開係免費，所以無輪你點升都好 要精通曬2條線要2粒石，已經精通既職業可以用錢互轉，轉2階 5000錢，轉3階30000錢

Q: 特權有冇用？買邊隻好

A: 廢話論：最好買哂3隻 現實:勇氣-->時鐘-->女神

首先前期體力最重要 時鐘可以幫你唔夠打既時候慳體或者回帶過關

重點8蚊一個月夠哂平 但前期卡關比較容易 可以考慮30-40級後再買

勇氣(女神兄貴獎勵+1) 40級後女神會出光輝秘銀石可以升SSR裝

多一場進度就差好遠

Q: 點課金最抵?

A: 現時唔同額嘅首次增值都會有double 石

課晒手機版優惠嘅巴打，請轉開PC版

PC 版同手機版一樣

現時唔同額嘅首次增值都會有double 石

PC 版同手機版係分開計

PC版mycard增值教學:

NT$1=mycard 1點

入手方法:7-11, OK, 2000fun

1000點=HKD 265

你打開PC版，揀想課石面額

然後會彈去增值網頁

入返張單嘅卡序號同密碼

咁就完成

Mycard 增值獎品會起game內信封出現

Q: 想退款，會唔會被 ban account ?

A: 官方有講過話會打擊惡意退款, 仲整張 email 黎叫退款人入返錢俾佢，唔係告退款人。

Q: 附魔初中高級有咩分別？

A: 效果一樣 只係刷到好屬性既機率唔同 建議用秘銀石每星期可以換50張中級附魔卷

用中級附魔卷刷就夠 新手可以用4個初級是但附上去拎套裝加成

唔知附邊隻好 就上黎問問巴打們

裝備評價(只供參考 升錯裝唔負責)

1001開post :

跨服好友List：

屌，原來我1001左

自隊一打

再推

推

浮空斷線城留名